petit projet pour tester Rust.

je n’en suis qu’au début du Book.rs

récupération des infos météo au travers de l’API fourni par

“prevision-meteo.ch"

seule les villes de Suisse, France et Belgique sont disponibles.

mettre le nom de la ville dont vous désirez voir les infos en argument.

à aucun moment il y a un check de la validité du nom en argument.

vous pouvez vous rendre https://www.prevision-meteo.ch/services/
pour vérif.



ex:  ./nom_appli paris
